有冇人諗住幫政府籌一萬億？

始終一萬億唔係個細數，遲啲政府應該都要加返個幾萬億落去。
我作為良好守法市民，真係好擔心政府唔夠錢用。好彩我喺屋企收埋左十五萬以備不時之需，陣間喺天地銀行應該都㩒到幾億出嚟捐俾政府。
有冇人同我一樣想幫政府出一分力？

好似日本咁收消費稅

我
我地庫有幾千萬億 隨時可以送比政府 你地用哂問我再攞

我直接捐俾政府重快啦

冇

唉本身喺屋企放住十五萬就係想得閒買下中環，簿扶林啲地皮。見政府咁等錢洗唯有捐左先啦

人地係話5000億，點解鳩吹變左1萬億？咩居心
有人話5000億要一年囉哂出黎？分5年填 1年都係1000億